人造肉能否對抗氣候變化？ － BBC News 中文

人造肉能否對抗氣候變化？
－ BBC News 中文
Mar 20, 2021

BBC News 中文
835K subscribers

新加坡是第一個允許出售實驗室培植肉的國家。但它究竟是什麼？它能否幫助減少未來的溫室氣體排放？

BBC News 中文:
訂閱BBC News 中文 YouTube：
BBC News 中文 Facebook -
BBC News 中文 Twitter -
BBC News 中文 Instagram -

Lab冇碳consuming咩？